是日甜品

士多啤梨甜嗎

有點酸，同荔枝唔算好夾

下面嗰啲係咩嚟架？

燉奶